皇馬下半場唔該出哂所有技

盃你就袋梗 整傷多幾件
比世人欣賞下終極嘅mma足球

仲爭牙朗越位 不死人 前足馬些路

踢斷晒痢狗4隻腳佢啦